msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-17 17:52+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2021-12-25 15:57+0000\n"
"Last-Translator: Sh K. <wjswn244@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <http://akintos.iptime.org/projects/solasta/"
"locationtype/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.1.1\n"

msgctxt "LocationType/&Encounter_Jungle_Village_Title"
msgid "Jungle Village"
msgstr "정글 마을"

msgctxt "LocationType/&Encounter_Jungle_Village_Description"
msgid "A small village in the middle of the jungle."
msgstr "정글 속 작은 마을."

msgctxt "LocationType/&Encounter_Jungle_Ruin_Title"
msgid "Jungle Ruins"
msgstr "정글 유적"

msgctxt "LocationType/&Encounter_Jungle_Ruin_Description"
msgid "Pre-Cataclysmic ruins in the middle of the jungle."
msgstr "정글 속 대격변 이전 시대의 유적."

msgctxt "LocationType/&Encounter_Jungle_Road_Title"
msgid "Jungle Road"
msgstr "정글 길"

msgctxt "LocationType/&Encounter_Jungle_Road_Description"
msgid "A road winds through the jungle."
msgstr "정글을 감아도는 길."

msgctxt "LocationType/&Encounter_Jungle_River_Title"
msgid "Jungle River"
msgstr "정글 하천"

msgctxt "LocationType/&Encounter_Jungle_River_Description"
msgid "A clear and fast-flowing streampasses through the jungle."
msgstr "정글을 통과하는 깨끗한 급류."

msgctxt "LocationType/&Encounter_Jungle_Outpost_Description"
msgid "One of the many outposts established by Orenetis to control the valley."
msgstr "오레네티스가 계곡을 지배하기 위해 세운 수많은 전초기지 중 하나."

msgctxt "LocationType/&Encounter_Stonehenge_Title"
msgid "Megalith site"
msgstr "거석 유적지"

msgctxt "LocationType/&Encounter_Stonehenge_Description"
msgid "An ancient archaelogical site with huge megaliths forming a circle."
msgstr "원형으로 늘어선 거석들이 있는 오래된 고고학적 부지."

msgctxt "LocationType/&Encounter_Bridge_Title"
msgid "Ruined Bridge"
msgstr "무너진 다리"

msgctxt "LocationType/&Encounter_Bridge_Description"
msgid "A ruined bridge in the middle of the swamp."
msgstr "늪지 속 무너진 다리."

msgctxt "LocationType/&Encounter_Mines_Title"
msgid "Mines"
msgstr "광산"

msgctxt "LocationType/&Encounter_Mines_Description"
msgid "The entrance to an old, abandoned mine in the Marches."
msgstr "접경지 속 낡고 버려진 광산으로 이어지는 입구."

msgctxt "LocationType/&Encounter_Cave_Title"
msgid "Cave Camp"
msgstr "동굴 야영지"

msgctxt "LocationType/&Encounter_Cave_Description"
msgid "A camp in a small cave, in the middle of the jungle."
msgstr "정글 속 작은 동굴 안에 있는 야영지."

msgctxt "LocationType/&DLC1_Encounter_SpiderNest_Title"
msgid "Spider Nest"
msgstr "거미 둥지"

msgctxt "LocationType/&DLC1_Encounter_SpiderNest_Description"
msgid "TBD"
msgstr "추후 추가"

msgctxt "LocationType/&Encounter_Jungle_Outpost1_Title"
msgid "Chenna Outpost"
msgstr "첸나 전초기지"

msgctxt "LocationType/&Encounter_Jungle_Outpost2_Title"
msgid "Satils Outpost"
msgstr "사틸즈 전초기지"

msgctxt "LocationType/&Encounter_Jungle_Outpost3_Title"
msgid "Pertal Outpost"
msgstr "페르탈 전초기지"

msgctxt "LocationType/&Encounter_Jungle_Outpost4_Title"
msgid "Gartis Outpost"
msgstr "가르티스 전초기지"

msgctxt "LocationType/&Encounter_Jungle_Outpost5_Title"
msgid "Feleg Outpost"
msgstr "펠렉 전초기지"

msgctxt "LocationType/&Encounter_Jungle_Outpost6_Title"
msgid "Noren Outpost"
msgstr "노렌 전초기지"

msgctxt "LocationType/&DLC1_Encounter_Anfarel_Town_Title"
msgid "Caer Anfrel"
msgstr "케어 앤프렐"

msgctxt "LocationType/&DLC1_Encounter_Anfarel_Town_Description"
msgid ""
"A typical Jungle town, and the home of a powerful family from Manacalon era, "
"House Anfarel."
msgstr "전형적인 밀림 마을이자, 마나칼론 시대에 유력했던 가문, 안파렐 집안의 터전."

msgctxt "LocationType/&DLC1_HuntingGrounds_Title"
msgid "Hunting Grounds"
msgstr "수렵장"

msgctxt "LocationType/&DLC1_HuntingGrounds_Description"
msgid "Henrik told you this is a good place to hunt Badlands Bears."
msgstr "헨릭의 얘기로는 황무지 곰을 잡기에 최고라 합니다."

msgctxt "LocationType/&Encounter_Jungle_Outpost_Title"
msgid "Unknown Outpost"
msgstr "알려지지 않은 전초기지"

msgctxt "LocationType/&CaveDescription"
msgid ""
"An underground structure which might hold unexpected riches and dangers."
msgstr "뜻밖의 보물과 위험을 품고 있을지도 모르는 지하 구조물."

msgctxt "LocationType/&CaveTitle"
msgid "Cave"
msgstr "동굴"

msgctxt "LocationType/&Forest ruinDescription"
msgid ""
"In the middle of the forest, you come across a small ruin from ancient times."
msgstr "숲 속 한가운데에서 발견된 작은 고대 폐허."

msgctxt "LocationType/&Forest ruinTitle"
msgid "Forest Ruin"
msgstr "숲 속 폐허"

msgctxt "LocationType/&FortressDescription"
msgid "A fortified structure built for defensive purposes."
msgstr "방어 목적으로 지어져 요새화된 구조물."

msgctxt "LocationType/&FortressTitle"
msgid "Fortress"
msgstr "요새"

msgctxt "LocationType/&ManacalonOracleDescription"
msgid ""
"You come across an ancient oracle, a kind of temple where Manacalon "
"plebeians worshipped the masters of magic."
msgstr "고대 오라클을 발견했습니다. 마나칼론 시민들이 마법의 대종사들을 숭배했던 일종의 사원입니다."

msgctxt "LocationType/&ManacalonOracleTitle"
msgid "Manacalon Oracle"
msgstr "마나칼론 오라클"

msgctxt "LocationType/&ManacalonPrisonDescription"
msgid ""
"You come across a ruined underground structure, a jail where the elves of "
"the Manacalon Empire kept their prisoners."
msgstr "마나칼론 제국의 엘프들이 죄수를 가뒀던 지하 감옥의 폐허입니다."

msgctxt "LocationType/&ManacalonPrisonTitle"
msgid "Manacalon Prison"
msgstr "마나칼론 감옥"

msgctxt "LocationType/&RuinDescription"
msgid "The remnants of an ancient structure, full of mystery and opportunity."
msgstr "신비로움과 기회로 가득 찬 고대 건축물의 잔해."

msgctxt "LocationType/&RuinTitle"
msgid "Ruin"
msgstr "폐허"

msgctxt "LocationType/&TownDescription"
msgid "A well-settled place, offering basic services."
msgstr "기본적인 서비스를 제공하는 안전한 정착지입니다."

msgctxt "LocationType/&TownTitle"
msgid "Town"
msgstr "마을"

msgctxt "LocationType/&UnknownDescription"
msgid "The type of this location is unknown."
msgstr "이 위치의 유형을 알 수 없습니다."

msgctxt "LocationType/&UnknownTitle"
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

msgctxt "LocationType/&ManacalonOracleKnownTitle"
msgid "The Oracle"
msgstr "성소"

msgctxt "LocationType/&ManacalonOracleKnownDescription"
msgid ""
"On a riverside there is a ruined Manacalon building that Kythaela called the "
"Oracle."
msgstr "강변에 키타엘라가 \"오라클\"이라고 불렀던 마나칼론 건축물의 폐허가 있습니다."

msgctxt "LocationType/&ManacalonPrisonKnownTitle"
msgid "The Dungeons"
msgstr "지하감옥"

msgctxt "LocationType/&ManacalonPrisonKnownDescription"
msgid ""
"Apparently, this was an Imperial prison. Kythaela said it dated back to the "
"Elven Wars."
msgstr "더 볼 것 없이, 이곳은 제국 시대의 지하감옥이었습니다. 키타엘라는 이 장소가 엘프 전쟁 시절까지 거슬러 올라간다고 말했습니다."

msgctxt "LocationType/&ForestTitle"
msgid "Forest"
msgstr "숲"

msgctxt "LocationType/&ForestDescription"
msgid "A wooded outdoor area."
msgstr "나무가 우거진 야외 공간."

msgctxt "LocationType/&SwampTitle"
msgid "Swamp"
msgstr "늪"

msgctxt "LocationType/&SwampDescription"
msgid "A marshy outdoor area."
msgstr "습한 야외 공간."
